強烈要求連登開英文台比全世界參與討論

唔好焗限香港討論，放眼世界，集思廣益

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

我都覺得要
反正連登已係國際報章提及過
應該出晒名

Support

連仔可以考慮下 技術上唔知做唔做到

中共全力支持美國 " 民主黨 " Joe Biden / Bernie Sanders 對抗TRUMP， 怕香港問題引起『全球反共！』，特別影響美國選民仇共情緒。
International Twitter User:
1) Should Use English ONLY. (No chinese)
2) location Set : USA, 3) language English .
3) No Chinese Character , Amercian will NOT FOLLOW, think JUNK.
4) Follow American Tag Trend : Best
5) No need 互相 FOLLOW. best have Min 10 Followers, OK
#maga
#maga2020
#trump2020
others USA trend Tag
Method:
Follow USA Twitter User, express your View about China . How terrible CCP.
Hot Topics
1) CCP Shipped Fentanyl poison American
2) China People Eat Dogs, Cruelty to Animals.
3) China I.P theft-
4) Unfair Trade Deal WTO
5) Chinazi to Tibet , xinjiang prison
6) Hwawei 5 G , phone Security
7) Joe Biden's Family is Corrupted with CCP
8) Bernie Sander Communist Lover etc...
etc etc.......u can think of yourself .

Important: No need too much on HK Police Brutality ,
* Whole world knows.
KEEP INTERNATIONAL TOPICS which affect AMERICAN Voter!
引起『全球反共！』，特別影響美國選民仇共情緒。

Good Luck.

出曬名人地都唔得閒特登register同你討論啦

推

但外國isp email開唔開到acc同香港人討論

G Chi

來自外國人嘅建議

推

連登嘅最大功能就係集中本地討論然後對外輸出, 開個英文台當然可以, 但功用係乜? 吸引外藉冷氣軍師加入參與討論? 點樣防止五毛借外國A/C滲入連登?.....問題一大堆, 開台容易, 管理難, 後門一打開, 清兵即入關, 後果真係自負, 三思!!!

推啊

好諗頭

一定要開！唔只已經好多po話外國人想睇英文抗爭資訊，而家直頭有外國人想參戰！廣傳

［和理升級］Reddit出現外國手足！出圖上咗熱門！盡快相認！

Yes!

咁不如 開放申請做 非正式會員
非正式會員只可以係英文台
1.留言(有每日限制 例如：每日12個)
2.開Post(有每日限制 例如：每日1個)
3.評分(分開正式會員同非正式會員嘅正負評數目)

英文台就只可以用英文留言/開post
其他語言就自動刪除/出唔到個留言/post

咁work唔work先？

開3個新台

- 徵求翻譯台
- English Channel [英文台]
- Other Languages Channel [外文台]

"徵求翻譯台"
內 Post 需要找人翻譯的文章, 最好指明想要的語言
甚至 "文宣" 內容也可以
在回覆內 Post 各種話言的文字翻譯

"英文台" "外文台"
Post 已翻譯的文章
可能要在標題加 Tag, 分話言 e.g. [Francais] [Deutsch]

3隻眼 8條命 1117被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

[集思廣益] 連登必須出英文版 ！！！！！

1. 連登要有翻譯台+外語台
-翻譯台：大概係一個熱門台嘅翻版，不過可以俾會員click 入去揀語言作出翻譯，
-每個翻譯都可以report，太多report唔出得街

-外語台：一個比外國人嘅介面，翻譯好嘅post會係果邊出現。以語言做大分類，以熱門程度排序。

2.開Reddit／Twitter
連登唔係個個外國人都識，但reddit同twitter就好多外國人用。
除咗用本土平台，
可以將今日熱門嘅post逐個總結，放上外國平台，
再係reddit／twitter link返去原本個post到。
咁樣外國人可以係佢哋平台comment俾我哋睇。